מגה בחד ממגמה מגמדי ביד סידן ס סמדמסמס

י1

מגמד מס גמד מס סמס

יגיד. יגיד גל בחג חב גל די
בחמס בל לבצע לגמד לגמד ל גלגלכמ שלב ג. לג ה

די מדידת ה
pH ועל-ידי טיטרציה כנגד חומצה חזקה של תמיסה רוויה
על המסיסות של המלח קשה

有冇表

嗯

樓主有冇希伯來語嘅教材介紹？ 唔該洒

לך תזדיין סינית